你班仆街如果係想香港成功既就真心支持返香港波

係場內政治表達ok，唔撚係剩係為左政治表達而睇一場，係要永遠都要入多d場支持。
一個國家既足球隊係理應好聯繫到國民，如果你地想香港獨立又好，一國兩制又好，唔該真心支持返屬於香港人既香港隊，唔撚係當球員係condom剩係為左拎國際光環就睇一場，仲要唔撚係著香港隊波衫，有冇諗過班為香港隊打生打死既球員感受

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

足球同政治從來都係永不可分割

而加班人係剩係為左政治光環唔撚理過港隊

[光復香港 時代革命] 2022世盃外 伊拉克 對 香港 11/10 00:00 即場討論